人生就係Dark Souls

李嘉誠係葛溫
共產黨係深淵勢力
但我哋只係活屍

第二朝返工好似點完火咁
D怪又重新黎過

我ds 打得贏李家城
但現實係0

要不斷git gud

被選中既不死人呢?

不死人

ds死左大不了都係重零開始,老實講裝備道具level都冇消失到
人生賭完一場大既輸完可能係永遠都要比債纏身或者更多後果,ds根本比不上

Ds係不死
恐怖既係生老病死先係正常，所以不死係詛咒
一代尼特雖然係操控死亡，但佢係屬於陽面，不死人先係屬陰面

多謝解釋設定
咁同樓主講既有咩關係

無乜關係
只不過ds入面既薪王上位者總有一天收皮，無火既不死人會取代之；而現實生活係中上階級不斷利用下層人既力量去輪替，完事再一腳踢返你落去

有得再玩就係
係未玩過嘅情況下要一命爆機呀

陰陽係腦補出黎既劇情
不死係詛咒只係佛拉姆特既講法
卡斯、矮人、隆道爾都冇咁既想法

樓主講一般人只係活屍，唔係被選中既不死人